我剪左個Mikasa頭呀

冇人想知呀屌你老母

死埋一邊啦

關我撚事

屌你老母

剪頭髮都要同人講你係咪有病

你就算剪完都冇可能變三笠嫁啦

咪撚煩我呀

亞Lin! 亞Lin!

笑死

以為八田

Eren